買生日蛋糕唔想買到隔夜嘅可以點做

係美心同一個蛋糕今次食好好食
下一次食翻變咗又乾又唔好食
極度懷疑係隔左兩三日夜賣唔出
到底點樣可以唔買呢啲隔夜蛋糕
直接同店員講我唔要隔夜嘅 有無用？

去D 地鐵站鋪
多D人流應該新鮮D

自己睇下d cream 乾唔乾

就係去咗地鐵站鋪到買
結果食落又乾又冇水份

係唔係中左DISPLAY 個個

真係唔識睇尼啲嘢
驟眼睇見個樣都算靚仔就買左

唔好去連鎖買 去啲細麵包鋪訂 通常都係新鮮整

有冇做美心嘅可以入嚟講下

直接同條友講唔要隔夜嘅到底有冇用

入盒前check清楚 唔係咪唔好比錢囉

冇用

下次真係會考慮下

但係如果真係想食連鎖嘅呢 有乜方法可以避開隔夜

訂一個最唔common 既款

唔係冇check清楚 係望落外表冇缺陷
食落先知中伏

個蛋糕表面冇裝飾 咁冇計啦 如果有啲生果都可以睇下色澤

生日蛋糕訂架喎 你咪加10蚊定20蚊加牌囉 咁一定係最新鮮

自己整

我無訂到 貪方便直接買
想要嗰款好多貨存多數直接買

下次真係訂好過

買東海堂果d期間限定咪算囉 一定多人買

早一日去買

同佢講要a唔要z
個z要讀zac